蘭的是日晚餐-「魚你老母」

魚你

不了

好正

魚仔係咩魚
未收工

見到細魚就諗起我屋企d老一輩好鍾意食細魚
話鮮d 但我吐骨麻麻地

石班

是 影的好嗎弘

石班 燕 你返咩工要ot

細魚有細好食

晚晚都食咁多魚 下世你做硬魚

呢啲石斑仔好食呀
唔係度爆係做做吓上黎就見到你地開哂po 了
原來已到食飯時間

好鬼正

魚好食

唔好太夜壞身體

收得工啦

好多魚

味鮮

蘭，好多魚魚好正，想吃煎的
蘭皮膚是咪好白滑的

通常我淨係食魚背條 即係最上面條邊邊肉
冇骨最多肉 但最鮮嘅部位應該唔會係呢個位

少黃

是腩

你本人係咪好撚高？
如果自細咁食法 營養都好夠